對”香港人”完全失望

先戴個頭盔，如果講中你，真心唔係針對

話說小弟呢兩日就去左日本，一落機個下就已經收到一堆Msg叫我幫手買口罩，紙巾，潔手液呀乜乜柒柒架啦⋯本來都無咩反感，原因係不嬲都習慣左去旅行幫人帶呢樣帶個樣既

但今次真心覺得嘔心！我明白情況嚴重，人人自保，個仆街政府又做唔到野，但其實老實講，呢種行為同大陸人落黎搶我地d奶粉呀，尿片又有咩分別啫！仲有個d因爲最近home office 所以買機票去人地國家搶個d呀！

最後我一個都無幫到，我寧願得罪晒呢班人，都唔去做一個一直屌到仆街既人渣

Sorry for 1999

至憎人FREERIDE

一向去旅行都冇幫人買手信的習慣
成日話果到好平好平
問完先知平果十蚊廿蚊
平左係邊? 咪平左係我去旅行幫你搵果到lo

見到有特色的野又夠FD咪就會主動買比你啦
曾經有朋友叫我去旅行買薯片.....

最後你老死無口罩中招你會唔會內疚

買到先算啦

佢地屋企係有 怕唔夠個d柒頭

我通常真係買都係有特色 當地先買到既野
薯片呢d就唔會理

日本既話會有 因為當地人都怕買晒其他人無得用
所以都買得好節制

樓主好波

邊度有
我自己都係口罩難民
要排隊等開門就要返工不了